{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006885",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제부도 인디고펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 予約のお知らせでは、予約人数が追加される場合は予めご連絡ください。 体育館は青少年の混宿が禁止されました。 次のお客様のために入室および退室時間を遵守しなければならず、客室および周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任はお客様が負わなければならず、損害賠償の責任も負わなければなりません。 直火方式で魚や肉を焼くことは禁止されており、炊事道具は持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所で行ってください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 未確定期間により料金が誤って反映された場合は、自動的に予約キャンセルとなる場合があります。 予約特典としては、メゾネットタイプのマンションとIPTV/WiFiをご利用いただけます。 迅速かつ便利なインターネット利用が可能で、すべての客室で使用できます。 また、バーベキュー場もあり、グリルと炭が基本的にセッティングされています。 バーベキュー場を利用するには追加料金が発生します。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加の予約人数がある場合は、事前に連絡すべきですか？",
            "answer": "はい、追加の予約人数がある場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "体育館の利用に何か制約はありますか？",
            "answer": "はい、体育館では青少年の混宿が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の使用に関して注意事項はありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室および退室時間を遵守しなければならず、客室および周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任はお客様が負わなければならず、損害賠償の責任も負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは禁止されており、炊事道具は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所で行ってください。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽は制限されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "はい、リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "未確定期間による料金の誤表示はありますか？",
            "answer": "はい、未確定期間により料金が誤って反映された場合は、自動的に予約キャンセルとなる場合があります。"
        },
        {
            "question": "どんな特典がありますか？",
            "answer": "予約特典としては、メゾネットタイプのマンションとIPTV/WiFiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、迅速かつ便利なインターネット利用が可能で、すべての客室で使用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場を利用するには追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 401,
        "QA": 552
    }
}